勿忘721 811 831 101

呢啲係我哋嘅核彈呀 唔好放低呀
政府同班狗唔敢正面回應 即係我哋要一路針住 直到有真相為止
呢啲係連藍絲都唔敢提 洗唔倒白嘅嘢
唔可以忘記呀